# Parser for Matvaretabellen 2016

Parseren tar en modifisert tsv-fil med data fra matvaretabellen 2016 og returnerer en liste med matvarer. Ideen er at disse matvarene skal bli semantisk annotert senere.


